泛民先係最撚分化

等睇連登販民線人同支持者屈我話熱狗，獨派

7.1 擋人衝立法會，連前線都屌佢地出賣香港人
新城市投訴又影人帶鐵通
依家個勢大好，個南亞之父又冇鳩啦啦推個單次移交搞到失哂焦

屌你老母你地咪撚再分化，成日開口話兄弟爬山，屌你老母係咁拉後腿，仲用舊時技倆派一班泛民打手出黎屈毛屈人熱狗，食撚屎啦，最分化就係你地

當睇唔到條撚樣得唔得?

全場除左聽日暴動真係冇撚用

樓主係鬼

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

負皮 完全封鎖
上一頁

插撚咗十幾刀都睇唔到？

三毛大軍出沒請注意

假設每人一個月30000
請3000人 一個月先9000萬
坦白以大陸財力點會冇
如果3000個全職 一個人開post就全世界衝入去負評/留言
會唔會lihkg風向就係中聯辦帶動
我認為我懷疑絕對合理

收皮啦屌你老母，泛民除咗屈毛屈熱狗仲識d 咩？

哦，同你阿頭南亞之父講，屌你老母賣港賊

55

你屌張超雄
又要拉埋熱狗黎講
見到兩邊係到互屌好開心?

cuson 都係鬼

邊個拉，係去出面行轉睇邊個屈人熱狗獨派 五毛先

泛民熱狗都係同路人，多個同路人好過多個敵人，講得啱既時候咪幫手推囉，唔啱聽咪記住先，日久見人心。

大把3毛係出面spin緊
講兩句你就中哂計

樓主咁勇係泛民討論區連登屌泛民

希望仲有班有智力嘅人聽到